突發】 Arc2HKG 出咗測試版啦 幫幫手俾Feedback

大新聞呀！

雖然功能上未能夠Daily use

拜託大家幫幫手試下
需要用戶feedback先可以做得更好
Android 4.4+

先按成為測試人員
再往

下載

萬分感激

屌 頭先開咗去軟件台

pish

你未出po我就自己搵到download左

留名

lihkg 定hkg?

屌 playstore仲係舊version
等多個幾鐘就會正常返
暫時只係load到第一頁

i撚幫pish

你話呢

cant use

膠登(好似係)

入咩Po都係咁樣

Anyway 皮已正

yes

屌 我唔記得咗 playstore submit更新要等
一陣會有新版本提示你

i mean 一陣 Google play 會再有 update

登唔登入到

不日推出

都幾快手

希望兩星期內

巴士

iPhone user push

Pish

入唔到設定係咪正常架

正常 咩都無，純粹想畀大家試吓會唔會FC/走位
會慢慢出更新

已裝

屌有啲人會crash
比時間我搵搵咩事

google play pish咗update

我入唔到設定 同登入唔到
係咪得我一個係咁

根本就未寫

支持

等我仲以為係我問題
BTW 皮已正

同問

絕對會， 所以遲啲會睇下有無得買佢API 使用權/
轉移廣告收益
或者Lihkg 官方唔希望繼續嘅話 就無可避免停止開發

應該會
但唔畀第三方apps 同以前高登有咩分別

LM

咁巴打 你搵左連巴佢地傾未

佢唔表態
我當不反對，到佢表態先決定點做

Hi bus bb

呢d事盡早協商會比較好

其實有lihkg點解仲要用你？

連登閱報器

多個選擇唔好咩
你唔問高登夠有官方app點解仲要用HKG+

用HKG+係因為官方版垃圾，依家LIHKG好差？

我覺得Arc2Hkg個介面好睇D...各有各喜好姐

正喎

我都覺得係

希望你哋傾到一個長遠嘅合作模式達致良性嘅內部競爭，人無完人，都好似早洩咁會老，會跟唔上時代

arc本身做開高登app
冇左高登都要繼續搵食掛
都係多個選擇啫

一開就fc
用緊zenfone 2

多謝巴士巴

咁都好嘈 之前高登個陣an機都唔係個個人用lihk啦 個個都有自己用慣既app架嘛 照顧唔同人嘅需要

係咪都係你寫

如果lihkg因為廣告收益ban鳩dat同arc 咁同高登有咩分別

no

點解唔用lihkg
你依家挖人走

良性競爭姐如果連第三方App都唔俾咁同高登有咩分別?

又搞多個app 出黎做乜鳩

都唔知有咩好嘈
人地宜家停左支援高登轉為支援LIHKG
咁高登就無晒其他第三方app支援,得返個垃圾官方app
令個班用手機上緊高登既人少左個方便又快捷既途徑上高登,就好似我地ios user無左HKG+一樣咁
令多d人轉黎LIHKG

各位,最重要係LIHKG個論壇多人
如果連其他第三方app都唔肯接受,咁當初仲講乜野砌低高登

pish2

pish3

test

我好小用Android, 不過支持, 主要原因係要LIHKG 成功, 就係要多第三方app 支援, 每個人口味都唔同, 要吸納最闊既光普, 就係要有得揀.

test2

test3

之前都用開ArcHKG
幾好用

我覺得個左拉選單好似太闊好怪

btw ui好過an lihkg好多，好靚

見到即係down咗
用緊LG G3 d855 cm13.0
冇FC，睇到post，入咗post後左上返回制應該未寫Listener冇反應 支持巴士

我想問下巴士係咪都用api_v1黎讀post

重有投訴你個app太快搞到我睇loading隻腦魔公仔一秒都冇就完咗

即係而家呢個app係連去早洩個垃圾壇定lihkg?

pish, google play 稍後有update

為咗睇腦魔

一定唔係前者囉

見到個名第一時間以為連去隔離

你聽我解釋先啦

之前有用開 好用

幾時有iOS?

v10 h962 root左
一禁個app icon直接fc

巴士重唔瞓嘅

強制關閉

aggar
LIHKG話bam晒第三方app既話 咪即係倒自己米
利申:等緊dat版出

Dat同Arc兩個developer都好後生

iPhone J J 幫手推

可食用

十卜十卜

多謝巴士

左邊拉出嚟個menu太闊喇
同埋第時會唔會有得俾我哋改字體大小？

ui的確靚過official app嘅
其實冇咩必要好嘈 各有各喜好
依家最好嘅就係連巴approve啦 好似早洩咁就死

iPhone user pish

幾時先會有正式版

an機黎講lihk個介面實係差啲 認同多個選擇比人揀

s7 edge 留名 (rooted, nougat 7.0 beta) no Force Close
UI靚過lihkg APP
好快 睇唔切腦魔
整體幾好 唯獨想正負評唔好有個[分]字 好似啲大陸嘢
同埋正負評可以用紅綠字表示就更正

多謝巴打

紅綠字係指喺個台出面揀post個menu

用an機唔係就為咗多啲選擇
點解出個3rd party app咁多人嘈

只要同連巴傾好營利模式 我唔覺得唔可以有

利申 idog

Lihkg 已經好好用， 不了

個app好順，睇唔切腦魔

悲b.jpg

正 幾好用

可唔可以比我哋揀轉做向左右swipe換頁
同埋如果好似而家咁就咁上下掃，咁向左swipe可以出放post出面就好喇

老老豆豆對我黎講arc真係好過lihkg
唔知點解lihkg我有時入post會lag一lag跟住fc跟住再自動load左入post
arc暫時冇呢個問題

幫推

始終lihk既功能性不及arc 同dat，如果你地合作當然就最好啦，不過最緊要既就係同連尼住巴打商量清楚

DEAL咗

有關作為 LiHKG 第三方應用程式許可事宜
Arc2HKG 已經收到由 LiHKG 官方發言人發出的LIHKG API 使用條款
條款中已詳細列出各項我們認為可以接受的要求，故此我們接受 LiHKG API 使用條款並正式成為 LiHKG 第三方應用程式
由於條款中列出需要放置官方廣告以支援 LiHKG 官方的營運資金，Arc2HKG 將會於稍後進行相關作業。
由於暫時未能尋求以IAP去除廣告方案，Arc2HKG將等候LiHKG 官方說明相關條款再作修正與增補，多謝各位支持Arc2HKG。

支持巴士

係咪一定要咁scroll落去?
可唔可以好似lihkg本身個App咁分頁?

而家寫咗單頁無縫先
照顧返唔同人嘅需要
遲啲會寫埋分頁

Arc2HKG 官方 Telegeram Channel 已經推出
想收到
最新最update嘅 arc2hkg 資訊？即刻訂閱呢個頻道！

pisj

support

巴打可唔可以講下你嗰時同早洩係點deal

deal佢老母咩 email都唔覆

好串

你講我？

巴士!!!

係咪未用到登入 因為按設定無反應

追咗post 知道了

load唔到圖淨係得彈彈腦魔是咪正常

推

個壓圖成日壞壞地
可能係load 唔到
之後會執執佢

我張張圖都係腦魔
仲以為你未寫

之前高登淨係用dat同lihk
功能性嚟講當然係dat啦
同功能多點都會慢咗
所以我都係兩隻app一齊用

而家arc2除左界面
都叫做好順

遲啲調教下佢

iPhone user pish
返到去開部note 2幫幫手

post入面有冇得手動揀頁數

真係好好彩

希望快啲有得入設定同回po

支持

申利 ifandog

Fix咗開唔到app個問題未？

利申：有an機的iphone用戶

i撚幫手推

iOS 撚幫推

脂肪

似乎fix咗

我有大波波

呢排做緊pj唔得閒開部An機

兩條肥仔 中學就識寫高登App

可唔可以唔一版過出晒全部留言